被警犬插竹嫁禍手足有野想講

我係嗰位手足既朋友 由於佢本人冇連登ac 所以代佢開個po

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

加油

加油
冇事就好

希望大家記得
比人捉左 就算你無罪 你都出唔到黎幫手
所以一定係要不被捕為原則
先可以每次都出到黎

如果想KEEP住每次活動都出一分力
拒絕留守 拒絕戀戰
行動完成就閃 撚完狗就閃 唔好明知對面增緊援,準備圍都仲唔散

咩誤會？
BTW 手足 好好休息下

邊個樓主？del咩po ? 警犬扮人出黎講野？

死黑警自爆出黎講野證明個男仔真係出左事！！

PISH

靠巴打幫手係twitter/fb做文宣

收皮啦 死黑警

Thx Bro～

多謝你，加油

係囉點證明係本人

好多p牌仔

邊個po ? 呀你個死黑警又扮得幾撚似

多謝你

只有想扮人ge警犬先至咁鍾意用「手足」、「手足」咁叫，下次唔該唔好再犯呢個錯誤啦

手足都係叫人加油姐 黑警會特登出post叫人加油？你唔信我都冇辦法

香港人新精神：打狗救人

點證明本人
有啲越描越黑feel

打到人地腦出血仲想扮野，點樣出5到黎但又可以用ig講野，你班死仆街黑警

放心黑警，我幫你推po. 推番個男仔出黎回應 ，還你青白

講咁多 你都係想知佢ig姐 唔通我又話你係警？

下 求奇畫隻龜就係？
洗唔洗畫隻比你睇下

我唔需要知同埋如果我係警，麻煩你叫我做警犬/黑警，你叫我做警係益左班黑警

你估我地唔知當事人係咩樣

其實唔係好明點解捉左唔可以再出嚟？

保釋期間拉到即時還押

下次唔該你地D台詞作番好少少

根本證實唔到係本人

此地無銀三百兩，黑警們繼自編自導自演多宗被自殺案又整多宗假報平安事件

你放心 我實幫你推po 還番手足清白直到有一日清算晒你班仆街x家鏟

推 仲有冇p牌仔，快d入埋黎

一被捕/ 被抄牌一定有個心理壓力好少會出番黎

我都唔敢出 就算係有不反對通知書
利申：就返狗局報到

一張係無印良品寫字既相可以證明到係本人？

加油 愛你

手足多謝你

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼